【武漢肺炎】西班牙將設拒接種疫苗名單 與歐盟成員國分享 強調公眾無法取閱

屌佢咩
希望西班牙黎多次西班牙流感

建制派又有材料:

人地外國都係咁

歐洲支那

中國模式輸出成功